Lutsu Jürrij om siin sedda tunnistust andnu, et tema tahhap hendälle jälle töist naist vötta; selle eddimatse naisega om tälle latsi: Poja, Mert, Jaan, Peter, Hendrik, Jaak, tüttre Ann, Marrij; Temä warra om,
8 Karja Ellajät
3 Hobbest
10 Lammast
4 Zigga
1 Sölg hõbbest
1 Hõbbe Rubli tük
1 Hõbbe Sõrmus
1 Särk
3 Undrikut
2 Wükesse
Lutsu Jürrij laste warra wallitseja On wallitsetut temmä Kaddonu naine Welli Jürrij Subbe.
Sis om Aijakarro Koggokonna kohto poolest Ka selle Lutsi Jürrijle, sedda töist  Kõrda abbiello sisse astmisse tähte sanu:
Aijakarro Koggokonna Kohto polest andas teda, et Lutsu Jürrij om omma warrandusse perast KoggoKonna Kohto een Aijakarron ommast wannast abbikaasast temaga jänu warrast tunnistust andnu, ningk om ka tema latse wara peräst hole Kandjas wallitsedu sanu Jürrij Subbe, ni et tema ilma Keelmatta woip jälle abbi ello sisse asttu, Aijakrron sel 12hel Junil 1826.
J.Reinthal(allkiri)
PääKohto Meehhes Jakob Tolmatz XXX
                                       Mats Kennar XXX
                                        Andre Grafs XXX
Retsniko matsil sai Piskoppi Kohto Käsko ette loetus, et temma ommast naisest, peap üts pool ajastat ärra lahhutetu ollema, seni kui 1ne Januari Kupaiwan 1827.
